黨媒truth hk又出fake news 又用721微博假圖

fake news hk 內容：

事實721張假poster得親中共群組傳來傳去：
[img]

[/img]

link比大家負評同report，重點屌出721 假poster，可以用埋英文講，入link暫停，負評：

報告公開後隨即惹來爭議，元朗區議員陳樹暉更指出，報告談及7.21元朗白衣人事件時，引用的一張「721得元朗、得天下」、召集民眾721當日到元朗聚集的文宣，早於721前已有網民發出澄清屬假圖。

網民在721前澄清是假圖 報告無列明

根據學生動源及連登資料，學生動源在7月19日已發出聲明，指上述圖片是假圖。而連登討論區在7月21日之前亦有網民發出澄清，指「721得元朗得天下」圖片是假圖。

監警會報告並無引用「香港人721遍地開花」的假圖，但就引用了「721得元朗得天下」的圖片，但引用時並無列明這是假圖及事發前已有人澄清。

自編自導

stop play，之後負評。

垃圾媒體

推

黨媒不嬲垃圾。

有人整假圖721 fake人去元朗, 請廣傳並幫手澄清

出面流傳緊假文宣，叫人721去元朗

元朗真係唔建議大家搞光復

當我地721遊行時 班垃圾元朗佬話睇下721元朗邊個多人

牛屎佬當自己主角咩, 721上環重要咁多

係

果張文宣應該係2張1 set
根本係佢地自己吹雞用嘅文宣

你知我知，但港共仲係想用呢招去spin

push

沒有元朗 贏了又如何

中二病藍絲

back up 片段入面嘅fake news先

放番兩段RTHK比大家推

仆街原來仲出左第二集推

係，到底有咩方法先可以係亞洲區YouTube report pro Beijing media

依家真係指鹿為馬，直接屈張文宣係預告。
直情係假新聞。

1. 張圖係假
2. 就算係真，班友就可以咁打人？讚成私了?
3. 就算係真，警察唔洗做野?

結論:警察失職一定係事實

美國制裁之後youtube好似收斂左啲，之前啲dislike數夠膽卡死左，啲人投訴就話故障

YouTube asiai region 係唔係真係中国人做緊head?

應該係

根本就run by HKGOV
投訴咁耐都未收皮
痴撚線

??

可能呢啲media嘢冇咁易report，因為唔係歧視同恐怖。

推[突發] 黑警推大肚婆落地 噴胡椒 打老公 twitter整合 - 分享自 LIHKG 討論區

點解推咁慢

我都想知

港共同支共有份

39分鐘路
唔見人唔拉人先係重中之重

段片用英文 一定係想準備輸出fake news

其實根本唔撚關事
最後個結果就係白衫見人就打 唔理男女老幼 之後黑警影都唔見 人地去報案就落閘 再係元朗同d 牛屎佬拍哂膊頭 出呢d 假圖可以改變呢d 事實？

Report timestamp 7:40 fake news

report fake news

唔講以為元朗係香港嘅中心
班牛屎佬睇到自己咁大啊

條仆街del我留言

有權del?

有冇大粒野，澄清番721張假文宣。

呢個直情係港共專用propaganda channel黎，應該要主力追擊
唔知係咪之前港共搞個間專幫獨裁政權嘅國家pr公司搞

reported

個垃圾channel次次覆完一次就唔會再覆
引用個白衣廢老就話張poster係真

?

真

之前都講過, 唔該用埋GOOGLE REPORT 埋佢個官網

睇下面條LINK既置頂

有呀 拍過片嘅都知

肯定係啦 啲英文咁流利
外國pr公司味極濃

佢唔止得YouTube，fb都有